有冇人覺得啲bb手手腳腳肥嘟嘟好得意？

利申唔覺
細個就咁撚肥 大個一定做肥婆 屌你老母

好得意喎

想咬

生返個囉

嬰兒湯

我覺得啲BB 條J都好得意

我都想好中意玩bb

好玩 但唔好養

日日都摸

係咪你日日逼佢地食肉 搞到佢地咁肥

日日食浮狗肉

有輻射都食

聽到把聲想一巴煎落去

樓主，你唔係真係喺產房排隊等處女呀？

join？